[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game[6] 痴線營運3周年送7星自選券!!!

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android：
Google版 (首抽用):

DMM APP版 (識玩一定轉DMM版玩):

PC (要VPN)：

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

Q & A
Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔太需要特別去農素材升級、活動任務都唔會需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計快將3年、由IOS/AN版計快將一年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月19日開始，7星既機率會由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。

Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用4星主力隊都可以無問題(應該吧?)。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下完成，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1)。2019年3月新增既主線任務49『第六次川中島合戦 ～信濃～』，都可以係同樣條件之下得到同樣既獎勵。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.2倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：入手既城同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。後期請以3星或以上為目標。

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。

Q：如果綁定帳號
A：首先要有日本VPN(自行因應系統上網搵),DMM帳號 ,由電話綁定到DMM(APP封面右上角,看圖識字)

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

（来週予定）「もうすぐ3周年&スマホ版1周年！感謝キャンペーン」第二弾！（3/19より）

■招城儀式の城娘出現率を上方調整！
★7 「1.0% ⇒ 2.0%」 / ★6 「3% ⇒ 5%」
呢樣大家都講過好多次了

■一部城娘を招城対象から除外
之前有巴打講左，部份城娘會係POOL入面踢剔走

3周年感謝！無料パック」プレゼント！
好きな★7城娘を選んで貰える「七星の招城符(3周年感謝)」など
（2018年11月27日までに招城儀式に追加された★7城娘と交換可能）
大家最期待果一樣，無料自選7星

■「武神降臨！福島正則」開催！
又有得挑戰D真係最難既自虐關

■築城に限定新城娘追加！＆超特殊築城キャンペーン開催！
★6 立花山城 / ★5 フレデリクスボー城
會出兩隻新城，應該係築城先可以入手
同埋會開超特殊築城活動，係時間清晒D 石佢

■「初陣応援セット」「新殿応援セット」に特典追加！

「ススキの祝福箱」を期間限定で販売！

感謝貓巴開post

唔記得留1001 放Link

我直接拎左你3周年情報
有冇咩野情報未搬過黎

20號有生放送

新手留名
求大神carry， 衝緊主線44

D女女冇肥改一，好痛苦

仲有個Q&A最後無用到
搵唔返之前巴打做嘅岩殿山城心口對比post

Q：點解我隻GAME D囡囡同J圖區唔同?
A：叫左你玩DMM版架啦

上一個POST：

一黎就曬卡

岩殿山果個對比圖好似我post的
果時發現左我嬲左成個下奏
Tim apple 食屎狗

得閒再諗下點執

有冇邊幾隻必練同必放入隊 岩岩玩唔多識睇
另外 築城d 5星石係咪唔洗留 平時都可以用

得3隻7星
曬下幾廢jer
準備迎接路女女入後宮一齊打天下
呢個星期真係等到變傻gap

屌 搞到Google Play 都跟埋係兒童版
好彩仲有DMM APP

我今晚搵番圖，警剔下其他後人巴打
應該甜既冇甜
抵iphone滯銷

好彩ME雙開

紅:必放
藍:
法應該用得下
劍會有用
女主用15隻3星改上4星打氣

黃色如果之後無更勁既
都可以升一下

仲未諗到要邊隻好

post多次先

呢張大d

我覺得認真玩 個人好累

之後你就唔會啦
一場90體
每日打3場

而家仲響24n 16h前

慢慢玩啦
唔使心急

紅圈既都有D 興趣
點算好

太新再抽下先 4星可以改築先 唔會晒左
突破就有機會晒

新手留名

你都齊晒啦

我覺得應該扣起超人巴張7星劵畀我呢D 非洲人就岩啦

課金

有得課一定課

今日暫時進度

如果換埋大坂 佢可以用黎換隊入邊邊一隻走

係咪話緊我? 隻鈴點睇

我都未諗到換咩好

換埋大阪要打到49 好遠

我最大機會係
ダノター
安平城
安土城

地形同現有城娘既近似程度，
會係一個好大既考慮

玩左一日渣 唔好對me 咁harsh la

May'n 巴好似已經過左23關??
咁你已經破左我紀錄了
我都要兩日先得

過左23 就停左 清到18hard

NO.278キャメロット城
特技是全近戰城娘攻擊+25%、全遠距離城娘範圍+25、自身後搖減少25%。計略為對象城娘減輕100%傷害(僅對自身使用 持續15 CD50)。傳說中的卡美洛城，但總覺得有些殘念。特技效果都是對場上均有效果，照理說應該要很強大，但強化的對象似乎該對調一下。計略能在15秒內完全無傷，很強...但是刀城並沒有足止效果，實際也就檔個幾秒吧。
評價A

之前好似有巴打講過呢隻
但巴哈果邊評到咁差....

真心勁

咁樣係咪都ok?

你已經爆左機了

我玩左大半日咋

新手留名 刷首抽

乜隻game咁易出勁既城咩?
點解我玩咁耐都唔係咁既

月色巴

真係今朝見到個po先dl隻game

明明響PO 3 見過月色巴

咁係我首抽好彩姐

等睇換ダノター

因為我抽到仲講笑話食佢所以有討論過
都唔會話太廢 我用佢黎擋信長

錦城呢？

記錯人

15秒無敵都幾好用
我記得有隻城娘招計略定特技
係範圍內所有城娘足止數+1
其實配埋佢出就可以輕鬆擋boss

May巴真係長江後浪推前浪
一隊7星開局
又極速推進23
有冇諗住7星券換咩女女番黎打天下

真係當會肉盾用住先 等改築睇下有冇得救

你呢隊野夠推到4x關都得啦
而家主線23+？

萬里長城
咁多7星 要罰佢張券

終於開始留意下用地形屬性夾既女女
所以其實練2-3隊女女上場都岩
只係夾到地形又未必係最一線岩手勢既
所以揀完又識用真係花功夫去諗

岩岩44，最後都比last一隻肥推死左殿
因為信長打爆左盾妹都比其他女dup死
反而益左肥佬

呢關大量肥佬同飛天肥金魚
好嘔心好惡打
金魚係會泊響某個位一段時間
要派分身杖妹keep住炸佢
如果等佢開始郁先射佢
多數射唔死

刀夠唔夠手長？
你刀妹後面企隻巨滿左盾+後面搵奶妹
頂住信長味ok?
同埋15秒只要捱住信長經過佢果段時間就得
信長劈盾妹時已經唔會理刀妹
刀妹唔驚扣血淨係劈已經可以

諗緊不如課大阪 再自選姬路

歡迎巴打
你box 而家有咩女女玩緊

姬路+倫敦塔+大坂奶
不得了

有冇巴打知幾時有7星改築神娘？
要課金先有？
定係4隻六星妹算

我要大坂奶改一
直頭做比村乳業噴奶谷戰鬥力

咁既方向得唔得

呢關我記得有用新天鵝堡打
都好難打下

去到26

等下期二先課啦
個set會送多少少野

上個po都有見你

8 step 去到差不多最尾會有一張
全game最寶貴既神娘

呀 我有留意到
所以會下星期先課呀

忍唔到手了

岩岩都差D忍唔到手抽埋果個pool 1 既25石

我呢個唔係抽
純粹買優惠石果時送埋

幾靚隻妹

我都係入手既時候先第一次認真望佢
覺得都幾正

就快禁唔住我隻右手啦
好想抽

9字頭大軍，數目上升中

忍住呀

抽

唔抽啦 忍下

btw 今日係咪去打曜日好D?

我都想問

岩岩打24 第一場中伏 以為一黎就打隻象

點解可以突到咁多野
你D神娘邊樹刷番黎
定係刷完錢再買?

巴打準備下星期拎多1萬YEN出黎課
多謝課長令我地有御城玩

打象仔幾好
練下你D妹防禦回奶之餘
有冇能力打厚血怪

課8步我不如分散25石抽每個POOL
窮撚上井思維係ME

頭先副ACCT搵到新玩法
因為我個邊隊主力有隻松代城(法)
佢本身都OK高攻擊(巨滿左246 再特技攻+20%)
一見到厚血怪/BOSS出黎 就分左姬路女女既3倍攻計略比佢
之後機關槍飛符打死好多怪
仲痴線在唔係即時打死都可以拖到勁慢

5星係重覆，或者有時活動任特別戰功會有羅紗
7星係課金果時包埋既羅紗改壱

DMM咁佛心送無料7星
隻Game出到依家都仲係有心出新野
自己又真係好鍾意隻Game
咪當支持下，等佢盡可能長命少少

之前有巴打講過曜日神娘關效率低
依家主線有兩倍
我諗主線都係會比較好

佢同我係同期開始玩

機會最大係佢
唯有希望佢開改築之後，真係會展現到7星既價值啦

搵到了

因為記得前日有巴打叫我星期6 日煲曜日?
有呢個印象

星期六日 係全主線有城娘經驗值兩倍（好似係）

今日10抽出多賀城同埋サンタンジェロ城

公平咩

我玩到依家都無多賀城

非洲大將軍係我係我

見多賀城評價唔差 但係好似冇位入佢

老實講我覺得多賀冇巴哈評得咁勁 攻加攻速17%唔係話好夠 加上弩範圍細
我覺得秋田實用好多

老老實實
玩得耐左之後
有時都會唔太認同巴哈某d評價

好似上次隻川越城
我覺得值SS,佢都仲係評S

因為你果隊已經太勁

後浪推前浪 以前無咁多先範圍buff

我覺得因為係for 新手 可以當佢首抽評價
川越 多賀 果D 未有其他同類城之前 新手黎講都係必出
另一個例子佢有2隻7星評價特別底 卡美洛城/萬里長城
依兩隻配得到隊友可以好勁 但新手首抽抽到入隊仲慘過用5星SS

自選一定唔係揀御三家啦
正路都係姬路神或某幾隻
御三家你可以課 / 等49關再入手
唔課冇奶可以用3星頂住先 全線可以刷到突滿
不過睇你留言其他GAME都係課長黎 再加歐皇身份你玩哂架啦

多謝課長令我有御城玩
除左初代2.0巴打課到無錢開飯唔見埋
眼見課得最多一定係你

其實萬里長城係可能幫唔到隊友
但佢計略特技改一完全幫佢自己上buff到爆炸
響一隊輔助加成充足既隊支援佢
打大怪見過都冇乜難度
絕對係SS+級別

玩過定係想像先?
理論上佢可能好勁 最完美可以打全地圖! 但係...
佢轉下一波D魚會消失 你尾關先插魚插唔到幾多條 而且都冇咁多安全嘅位俾你插
利申:有兩隻AC中萬里嘅古主

苦主

秋田改左真係勁好多 直接同岡豊 駿府爭位

不過老老實實 一定係勁過大多數5/6星
玩落抽到唔想話要食左佢
但係首抽要同佢開荒就真係不了

築限就死得啦
我暫時只有用姬路+錦城拖住隻怪

我自己本身冇
睇過有人表演萬里+倫敦塔兩條女打武神黑田長政（早排炸彈人果關）
可能event關？波數唔多所以條魚可以擺好耐？
如果主線4波應該會難擺計略d
有時feel到打左一段時間似就轉波
我有d計波完既避雷針忍忍先出

同埋佢咁岩有條巷幾個安全位冇怪去到既
可能維持到咁既因素加埋範圍闊應該唔錯？
弩範圍細佢死症，但克服到真心正好多

果條係特殊情況啦 而且好似突滿
你試下自選換佢黎玩下就會明白
佢唔可以話好差 但入唔到自選考慮名單既級數
我地都冇人講過想要換佢 得我係咁叫人揀萬里

啊！成功啦

好似上個post都有巴打講過
應該係用1隻真6星
另外果3隻肥只係5星改上6星嘅假6星

好險呀
最後一隻騎兵起手個下殺到佢

自選唔得啦
一定係揀姬路女女先大老婆
等左成幾個月知道有得自選已經即刻入左10000YEN入ITUNE就係打算課自選

話時話キン巴係唔係未見到有下星期課金pack介紹?

未有消息
不過我諗會出既

恭喜哂巴打
可唔可以影下你出左咩女女打?
突然間諗到我冇彥根唔知夠唔夠力打到去49
而家我先44

勁

明明大時大節都有咩松竹梅啦
今次3周年冇理由只係得烏城果個一般pack
莫非今次個周年pack又有新女女送所以唔講住
吊，好撚想知有咩

呢d真係刀下留人

有時殿仔真係爭一下捱到就贏
就係比隻怪扑死左 / hi左一野冇左戰功
惟有再苦練諗下點打好d
有時去到咁上下lv練度除非改一
真係可能係睇時間排位擺陣同換位次序黎決定勝負

呢個組合 彥根終於可以改築

可能又係限定
周年緊係出主角限...7星柳川?

竟然開到6 多左好多人玩呀

??? 你拎黎改築而唔係突破?

之前個post 成日石沈大海

緊係改啦
改有隻打氣貓
入場氣又少d
7星唔突 max level 都ok

有多隻

之前巴打教落7星重覆留黎突破 改築用6星改就得

玩左2日 23關真係卡住左 贏都贏唔到
有冇特別攻略 定升高d lv就得 上網睇建議升到30-40先打

呢樣其實好取決於課唔課金
課金pack好多時都連埋羅紗改壱
反而要突破會易過改築

無課就相反

有幾可捨得食咁多隻6星上7星
同埋我覺得彥根改好用太多

你睇返之前D POST 教過巴打點拎戰功
拎戰功35~40就得

但係我重複6星素材玩咁耐都係得2隻

咁又係 你6星唔同我D 6星
我主隻AC 隻隻6星都係屎 做肥無煩惱 只煩唔夠5星肥
有一隻AC 6星抽得都OK 又真係企左係到結果仲未改

不過so far 好似冇試過7星重複
唔駛諗靠7星改

我6星抽埋哂吸血鬼果D連5星都不如 都唔知叫好彩定唔好彩

我唔係repeat 都唔會拎去做素材
佢有時會buff 番D廢野

一張廁紙一條底褲都有佢既用處
唔知幾時出場會有奇效

升緊隻2星那古野城，表示同意

你一句搞到我好不安

八卦問下如果貨金可唔可以直接用credit card?定係要買日本app store卡㗎？仲有呢點分平地定山地㗎，屋頂嗰啲又點計？
話說而家卡左係23，見到may巴一日就過到真係好佩服

原來唔係改築果下定生死? 會之後無啦啦再buff?!?!

見佢真係爬左文睇返之前D教學(佢話係post 3見過月色巴打)
而且佢果隊太強

同我新玩果時巴打們對6星嘅睇法完全唔同左
除左某D特別功能6星, 一直都視6星為材料

我新手果時升那古野城同type ge 坂戸城

巴打係貼box上黎睇下有冇咩女女岩用
預女女平均30-40lv 就差唔多
我尋晚先打完23
姬路+松代做主力
入左手隻彥根

23關真係每個新手既考牌試
當時都係俾怪打到上黎求救

youtube d片幾有用呀
我個陣都係靠睇人地D組合擺位過

我ios, 去買日版itune card ja (game鋪多數有
我上個月去好景買都係719=10000yen
信用卡係可以綁到
不過海外碌日本你預手續費之類
除非你有JCB (我響aeon開左張
同埋信用卡入錢感覺無底深潭成日課 小心

女女個icon 有隻字講明係平/平山/水/山
你每打一關之前
有一版介紹關卡咩敵人同數量
佢左邊文字就講呢關係咩地形屬性
夾番屬性既女女攻防x1.2
用氣去巨需求會少高平時

屋頂唔明你咩意思
企響屋頂？

ios課金淨係可以買卡（淘寶都得既）

an可以用信用卡

er...我課過唔係買卡
但我記得好煩
以下唔肯定 -
要將download 果個日本itune account 改番做hk 資料
入番hk credit card
買左之後又改番日本咁上下

淘寶會唔會係黑石之類架?
其他GAME 成日有人賣平石之後俾人封

我係咁樣課既

整一次 之黎就可以keep住課

Aeon JCB都得
不過有時會卡住左
要email 日本apple果邊搞返

其實我舊年年中第一次玩御城
係完全冇7星打23（都唔知點解唔刷
就算6星一隻係果時送既夏日名古屋⋯
一隻冇人聽過既杖
冇睇教學試到人都癲
其實成個重點響最後隻boss行個段路
一係拖慢一邊再圍抽重攻
當時玩呢關唔識用法女女
而家識用就好玩好多

我係跟po3 #671左右開始睇既教學做的

上次課應該係水著果期

如果睇戰功黎講最難唔係BOSS 最難係果D高速怪偷雞

呢星期好似多左幾位巴打加入
一齊入坑睇女女大破

水著!!!
邊幾個係?

你意思係海上面黎好似暴走族個隻?
我印象中排D銃響外圍射幾野，一上岸近戰就dup死哂啦
個時覺得好煩係因為d怪行後門再走另一邊出
當時d女女攻力唔夠，第一次接戰多數打唔死
有d女女要呢頭守完即刻撤退準備守另一邊
印象中3個位其實都要守因為實有d走雞，掂殿一下就fail
再講個時真心唔識打boss怪(主線應該第一場有呢d大boss
最後boss行左邊S路係所有女女圍哂果個範圍力戰而死
因為次次一比佢入屋佢出黎就好易掂到一野殿
所以一定要響入屋前決戰

3月20日(水)21:00 より配信予定の
【御城プロジェクト:RE 公式生放送】にて、
生放送配信を記念して、
★6城娘リンドス・アクロポリス(CV.#井上喜久子 )
をプレゼントいたします！

送6星

睇黎有排升 而家推囡囡先得2x

去打返前面d hard 再用委任刷lv

橙色勁快果隻 一次左中右一齊攻 城娘有時俾其他怪吸引左
我果時7隻新AC 唔夠力就去所以時有會刀下留人就係差一刀果個情況(初見扣咁少唔怕試)
Boss識用避雷+退哂D無用位黎招呼佢 反而唔難

又送

係咪要個段時間登入先會有架？

原來係佢... 我已經有一隻，完全唔覺有咩特別，都仲係Lv1

日日都登入就唔驚miss左啦

如果你隊入面有勁杖就唔需要
新黎既巴打未有杖可以用住先

我拎黎做7星改築肥先

巴哈介紹冇講改築後 會唔會冇得上7星

已射！

即係收藏用

現行唔係隻隻開放左改築
因為間唔時會update(例如星期二例牌更新會有女女新增改築)
我會check日版果個database
例如搵弩職所有女女排行

你去佢攻擊力個直行頂箭咀再排，最高攻擊力響頂排起
你見到會d女女紫色7星有d係再mark壱
但倫敦塔係未有既改既...

如果你個邊click 個別城娘info睇
佢有改一既會係咁，多一行改一既

冇改一就咁..

不過你應該係想問
277呢條女有冇得改一呀?
我唔係想改佢一呀，係拎佢餵比其他女咋

不過就算高階既女女
應該未必隻隻開改一架?
而且係排住隊輪住
不過巴打都想谷下呢隻?

唔想 如果有得改7星就直接送佢上路

根本大把7星主力女女等緊改一啦
突然有隻6星出黎真係岩哂
搵班5星谷上6星~齊4隻比7星改一! FIT!

你幻覺黎

我主AC 考慮緊換邊隻
我無BUFF城 所以考慮緊五稜郭 但係反向黎諗指月伏見城又好似做差唔多既野

五稜郭+175防 = 指月伏見城-敵175攻...五稜郭全圖VS指月伏見城要敵人入圈 五稜郭勝
五稜郭+35%攻易撞其他城娘(我姫路城,徳川大坂城 都自加35%攻) VS 指月伏見城-175防 直接有效 指月伏見城勝?
五稜郭 範圍+20
指月伏見城 傷害-25%
*無浜松城配五稜郭都係考慮因素
有冇建議?

NO.187 指月伏見城
特技是依巨大化程度降低範圍內敵人攻擊&防禦30(最大150)，改壹後降低攻防上升至35(最大175)、造成的傷害-5%(最大25%)。
計略為對特大範圍內敵人造成傷害(3.5倍)使其大幅後退，改壹後為巨幅後退(約改壹前1.5倍)耗氣減至7。
降攻防屬於固定值可以疊加，搭配其它DB累積後效果很可觀。改築後多了減少傷害的效果，和降攻擊相互作用下可以大量減少我方受到的傷害。改壹後的計略後退範圍上升非常多，超級救場招之一。改築優先度高 評價SS
NO.145 五稜郭
特技是殿&藏&全體城娘防禦+150、自身攻擊+30%、範圍+20。
改壹後防禦量上升至175、自身效果變更範圍內城娘攻擊+35%、範圍+30
平衡調整上修後一躍成為最強攻擊BUFF城，不管是防禦面還是攻擊靈氣都是最高等級，改壹前詬病的火力也絕大改善。集火力與防禦於一身，能跨屬到各隊伍打工，如果有浜松則更能發揮五稜郭的價值。當前最強BUFF機 改築優先度極高 評價SS

主力:
NO.121 彦根城
NO.203 姫路城
NO.219 徳川大坂城
NO 251 錦城
NO.278キャメロット城 (卡美洛)
NO.252 長門指月城
NO.168 備中松山城
NO.243 平遥古城
NO.200 浜田城

Po3 1001咪你

柳之御所？

係呀 好正

正過原版

斷正

個post推咁快

放係倉要黎J都爽

3周年多野送
又有新巴打加入

（今次希望新巴打會留低啦
之前既新巴打差不多都走晒）

依排好努力咁升緊平山以外地形既囡囡

山隊都係好弱
水隊就更加係無咩選擇

係呀即係一場只有一種地形？

每關都只會有一個設定既地形

我誤會晒

如果係地圖入面唔同位置...水城放係邊？

水城真係喊出黎

我都有呢個疑問好耐

昨日係巴哈睇到人講一樣野，我覺得係值得留意

4段巨大化既城，係範圍上永遠都會輸畀5段巨大化既城

我仲等緊安土城 直接搵隻6星改埋佢

所以5改6好重要

一隻打十隻啦，你果隻咁勁

真呀

山城我推介2隻3星
唔夠可以用
与板城
個buff 有得攻擊1.5倍
拎去比機關槍用又得, 拎去比奶回多D又得

石垣山城
個buff 又係屈
攻速2倍+50%短縮
拎去比打手用

兩隻我都有升，準備升

希望我留到了

我見有巴打用米沢城
想問用落覺得點？？

本身弩攻擊力唔差
勁在招計略 2倍攻速+50%無視防禦
不過淨係可以比遠攻城

落左招計略睇到一下扣多咁多幾爽架

今日勁忙 完全冇時間禁

你玩多排就會好似我咁一日玩一次

我都好忙

我都好忙 自從出左Apex

冇人理我
指月伏見城同五稜郭咁冷門?

你都爆一半機 愛行先啦

五稜郭勁到咁一d都唔冷門啦
不過炮城太耗氣 佢要巨滿先有作為 跨地型出場有d難度

iPhone x禁完game start
再飛條片就彈apps
知唔知咩事？

搞掂埋

IOS好似成日爛APP
見佢地好似重新DL 資料就得

我有個問題 假如我錦城清左敵防為0
我有指月伏見城係唔係會變負175防??

簡單黎講隻GAME最底0防定可以負數??

已有答案~搵左巴哈有人留意講唔會負數

浜松城+五稜郭

神奇既浜松城無升好醜

冇浜松 有就唔洗諗

的確

主力:
NO.121 彦根城
NO.203 姫路城
NO.219 徳川大坂城
NO 251 錦城
NO.278キャメロット城 (卡美洛)
NO.252 長門指月城
NO.168 備中松山城
NO.243 平遥古城
NO.200 浜田城

貓巴打你有浜田
一係你諗住指月伏見夠突有餘去REPLACE浜田
或者兩隻鈴睇地形夾先出場?

如果只係諗一隻主力鈴都OK既
不如你要五稜郭大炮開心D?而且自己本體輸出夠高
見你好似冇其他炮?定你有未練?

同平時委任出擊有分別?

終於max左築城10lv 但從來未出過6，7星

指月伏見冇諗太多 因冇Buff城所以反向考慮 啱啱發現防禦冇得負數(有錦城)

除左依隻...可以講無炮用
其實仲有考慮金龜城 但佢單機氣城 同備中有D似
仲有冇咩遠程城介紹？

會出6/7星架咩？

唔考慮地型就一定係安土 打範圍

會架 不過我未試過咋

其實都冇計，你低星本身底已經係渣過人
Buff又唔及高階
真係有一兩隻勁既
都要改一再突拉高條數去鄧下夾地形腳？
真心有6/7星一定係考慮先
原5星改一上6都可以埋班

有d咩7星推薦

可能等超特殊築城試下
聽聞出3/4星以上？

不如睇下你隊野邊個範疇唔夠力水再推邊隻

如果純愛既姬路城走唔甩啦

反而唔係戰力首選姬路咩？

宜家係咁樣

應該想要多隻7星打手

D神娘有寫合成EXP/設備EXP/乜都冇寫 有咩分別嫁?

咁仲諗乜 姬路幫手上内掛 隻隻都係打手

無
可以放置

如果初代樓主係無錢開飯而潛水

我應該會係忙到要潛水

Clear cache 試一次先
最好綁左dmm先del game再裝
唔係會咩都無晒

點跟

姬路城係自已攻擊同幫人上buff都係聖殿級既存在
3倍速攻擊直頭係幫自己/任何人馬沙上身
將姬路改一再擺響戰場中央係所有猛將兄既夙願黎

原來今日城裝金銀藏之前送既體一次過拎晒出黎

但問題唔同地形
要平山，我出金亀同臼杵好過啦
如果平，出隻浜松又好似怪怪地
雖然都得

隻隻有唔同架
食之前問清楚先

男人咁樣

正常啦
我最盡都係4星

有錦城 如果兩隻法會唔會太多？

金亀你試過就返唔到轉頭

我非洲人係要靠練低星城先玩到

打工奴一收工又黎繼續趕赴前線49關
終於黎到45
呢個城邊撚個設計架
四通八達幾條路都入到黎
交通方便當樓盤賣咩

其實d地圖講真畫得唔錯
唔一定下下超3d既

有時開局好難頂
有浜松可以慳好多氣
就算平城/水/山/地型都可以出浜松
唔係要巨化浜松
只係要佢招技令開局好快有特技

即係點？

請解說點解試完你老婆會返唔到轉頭？
因為加氣？ 暴力？
定巨滿果張圖？

唔洗諗係指衝五稜郭 唔係指男人

參考下

城娘金銀藏打錯字

我學緊唔用佢
有排太依賴佢
場場都用

以上皆是

靚，貓貓可愛，暴力，打氣算幾好用

金銀蔵係咪會出d靚d既野？？

留體等2300打石仲好啦，黎緊會有超築城

999常滿

除左有波之外，點睇到係女人？

大破呢？

男人大破你都想睇？

唔除衫點驗明正身

我都準備刷要石
搏超特殊築城築到高星當改築肥

留體等今晚轉曜日？

999常滿+1 好煩我唔鐘意見到信箱有野

你緊係打城娘升lv

我都係
強迫症

我都係衝緊lv

手痕抽左下 中左最新果張 睇巴哈廢廢地

中到7星已經係賺晒

芥川山城 6星黎

我既意思仲好堅定

好過無啦

試下20抽都無6星就唔會咁講

我咪係囉

你琴日直接7星咪冇6星

好多低星特技都勁

信箱長期28x-29x

我會發癲

本體唔勁
但3星コマネ易入手
好易升到105lv
特技或者計略特別既
其實真係可以係某d關同地形入隊

瞓陣再玩算 今日忙到爆炸

慢慢玩啦
咁急做咩

玩晒就無野玩了

我係見到果d exp up就會狗沖果d人黎

我明

整理一下D 低星(3星或以下) 實用城先

NO.070 鹿野城
特技是增加自身耐久27%，計略為增氣型設置物(約2.5秒+1)，設置物範圍內城娘耐久+10%。雖然改築後只有增加三圍，但是計略實用性讓她成為隊伍常駐隊員之一。改築優先度中 評價A

NO.085 島原城
特技是自身攻擊&攻速+17%，改築後攻速上升到25%。優秀的低星主力城，非洲火力弓，攻速上升量很高，雙屬性且無計略好使用，幾乎必練。改築優先度中 評價A

NO.087 佐賀城
特技是自身攻擊&防禦+17%，改築後增加技略，對象城娘增加1.5倍防禦並附加2足止效果(僅對自身使用 CD40 持續40)。改築後大強化，計略可以做到無縫接軌，防禦力上升很高，能當作小盾城使用。改築優先度高。評價A

NO.093 鹿児島城
特技是範圍內城娘攻擊+15%，改築後上升到17%，多了一次巨大化讓使用性提高，必練低星主力城娘，簡單、好用、雙地形BUFF機。改築優先度高 評價A

NO.095 浦添城
特技為範圍內敵攻擊-15%，改壹後新增計略，對象城娘攻擊1.5倍(持續30 CD40)。特技降15%攻擊力效果不錯，因為弓城容易巨滿的特性使效果很早就能發揮。計略簡單好用能增加不少輸出。改築優先度高 評價A

NO.118 与板城
特技是自身攻擊+27%，計略為對象城娘攻擊上升1.5倍(持續40 CD50)。本身就有高基礎攻擊成長，搭上特技的輸出能力不輸給高星刀城，計略簡單暴力實用不多介紹。評價A

NO.123 柳川城
起始城娘，特技是範圍內城娘耐久+17%，計略效果為對象城娘防禦1.5倍。
改築大翻身，雖然特技沒有變，但計略升格為打氣型設置物(約2.5秒+1)，設置物範圍內城娘防禦+5%。改築後實用性大增，也是打氣城中目前唯一遠城。改築優先度高。評價A

NO.124 石垣山城
特技是自身攻速+27%，計略為對象城娘攻速2倍、減少50%後搖(持續15S CD40)。改築僅增加三圍，築城就能入手，好入手的加速城，可惜本體能力並不出眾。改築優先度中 評價A

NO.144 四稜郭
特技是自身攻擊&攻速+17%，改壹後增加減少後搖15%，在低星城中有著優秀火力，沒有計略使用上很順手，全面攻擊向的銃城。改壹優先度高 評價A

痴線去到38關突然難咗咁多
慢慢委任升level等19號抽新戰力先再玩

(棄坑2年以上嘅)新手留名

係呀
嚴格講39開始叫信長編 (wiki咁寫)
39開始既關係難過之前好多好多

響巴

btw估唔到ching係城娘老屎忽，之前見你開post先知

玩得2個月...
點算係老屎忽呀

又扮野
btw 依家城娘真係好佛心，比起兩年半前好太多
突登首抽刷左隻姬路先開頭先5星築城中左隻平遙古城

佢係兩個月左右 我刷緊首抽時睇住佢問新手野

可以放埋上頂

放上頂好似會太長

我真係1月尾先開始玩
只係我花左好多時間係呢隻GAME入面咁解

呢隻夠養生應該都岩忙碌既響巴間唔中玩下
得閒就多D入黎交流下吧

岩岩的起心肝執左個Template

同埋依家新玩班巴打個個都全SS隊
應該無咩機會要練 2/3星

睇唔出，仲以為你地全部玩左好耐
我以前棄就係嫌佢太養生
btw以前果個唔錯嘅ac無左，有啲sad雖然從頭玩過都幾正

養生呢樣野基本上無改變過 (我諗應該係)
玩耐左既，都係等每個星期二出新關就玩一陣
之後又係等下一個星期二

因為我平日太忙，所以呢個程度對我反而係岩岩好

我將貓巴既 an dmm 版 同綁dmm 相關既改左少少放埋上template
貓巴得閒可以望下有無咩問題

個Q & A 越整越長

無打氣原來係咁痛苦
好掛住彥根bb

快快手打到23關就有啦

aggar
休閒玩下幾好

hi 響控

琴日響隔離問完你呢隻驚果個呀 洗乜驚

話說大佬們有無咩建議，我依家入坑係咪鳩推主線就夠
啲石儲到19號改機率先抽?

Btw 我入坑果陣10抽甚至係未有保底5 星
依家除左半價25石首十抽，又有step 抽，嚟緊仲up6 7 星機率，營運真係佛心到癲
更加唔好講果堆越加越多嘅新手福利，送啲野多到同以前玩果陣好似兩個game咁

上次玩左都差唔多成年，希望今次重新入坑可以玩耐啲

隻驚養生到一個地步 係點忙都唔會棄
囡囡驚萬歲

大家玩開咩驚

垃圾驚

今個星期無活動 9推主線就得
25石抽抽左先
新手送既十連就留

新手送嘅十連可以留架?
我岩岩抽左一次，即係剩低3次留低?

我記得可以留既 不過我唔肯定改機率會唔會改埋新手十連

岩岩抽左下25石
出左芥川山同淀城，好唔好用

我仲想留返25石果個抽添

下星期會送一張7星自選劵
真係佛心到癲
就咁打主線又可以最少有2隻 3大名城自選
你依家專心打主線就OK啦

芥川山新城無研究
淀城好野黎
計略減傷50%超強

最忙果時同時間玩緊3隻IM@S Game
不過依家1隻完全無再玩
2隻就登入算
依家忙到真係咩Game都唔想玩 (除左呢隻 )

其實我最大既心願係見到初代樓主返黎一齊傾、一齊玩

好想親口多謝佢開左第一個PO
如果唔係我都無機會接觸呢隻GAME

10粒千狐珠wo

PTT 有人新出左一篇7星自選評價文
我未開始睇，Share左出黎先

唔知有咩用住..

依家咁樣組住先有咩問題

儲夠300粒可以換果期up

唔急住啦 我先正式第2日半

慢慢打到有好既歌舞果時就升定
3星都殺
山科本願寺果d都好

點解我個彥根城唔可以放雙打氣？
我放第二隻貓果陣第一隻會即時消失

傳統打氣token唔可以重複出

要改築之後先可以放第2隻
隻貓仲會大隻左

7星出改築哩個真係估唔到...果陣仲睇死佢唔會開

6.新天鵝堡:攻擊力S 防禦力S+ 清線B 輔助A 控場S

防禦的極致,優雅而高貴,本體攻擊力不算低加上特技反傷能夠給予攻擊天鵝的敵人傷害,
讓天鵝能製造出不少的傷害,也因為這樣的特性讓天鵝在少人片也能獲得出場機會,計略給
予對象兩倍防禦也是救場扛傷的強大技略也能讓天鵝本身變得更硬,如果這世上有東西能
比新白鳥石還硬的話,我想只有無腦殿的腦袋了

推薦combo技:回復系+天鵝 讓天鵝比金頂更耐久

寫得好好笑
不過我老婆就係咁正

嚴格上又唔算特別難改
7星就咁食另一隻7星就可以改到
可以用1隻6星改上7星做肥都得 (慣常做法)

所以我唔buy巴哈對彥根改築優先度既評價出2隻貓我已經唔需要再入呢類型既打氣城入隊
一隻跨地型經常出場既打氣城 改築完仲加30自身範圍 改築優先度一定高

細細聲講你聽 你老婆招計略輸比淀城

我老婆個樣贏晒

條友D 文筆真係好抵死生動
我一邊睇就一邊係咁笑

不過改一左會贏番

我改完之後都覺得優先度應該係高

老婆必須改一

你到底課左幾多2個月進度快成咁

睇完篇文我應該揀萬里長城?
大阪城應該下星期課新手PACK

好：CV 係早見沙織

唔好：講國語

應該會揀聚樂第

我又真係無特別去記低
總之一定少過以前玩IM@S 果D 先

同埋都係課呢期姐
之後3周年過埋就唔使課啦
可以單純25石 25石 咁就等到新年

粉毛正

點會揀萬里

因為我見佢話配倫敦塔好用

呢度有個巴打好憎萬里

但如果真係同倫敦夾既話 我會換佢先既

btw 21Hard睇片都覺煩

等果個巴打上水親身講

睇晒篇文都係唔知揀邊個好

我出現啦

點解命運要咁殘酷，我最唔想見到既女人居然咁啱比我係依度見到佢。

利申 兩隻ac有萬里 主萬里個AC已經封印左
冇城娘配好廢

其實我琴日都講緊叫你揀萬里
當罰你1張七星

換啦換啦

咁其實即係有冇伏姐

定只係私人恩怨黎

其實萬里長城樣就覺得一般
如果唔係有個組合 未必會考慮佢

我自己無用過答你唔到
等重耳巴答你
佢最熟倫敦塔

我覺得其實有其他更好選擇
唔一定要咁樣組法

倫敦塔好似自己已經夠勁

我本身都係舊年8月左右hea玩
完全自閉咁玩又冇特別刷6/7星開局
本身果時激戰玩左一排之後又冇乜心機棄左
點知12月去四國行左轉高知城突然諗起隻game
新手10抽又見有7星又雄心玩番
之後又見呢度巴打咁熱情咁有愛味加入埋一份
愈煲愈上癮，愈睇d女女就幾吸引
等緊星期二派7星飛架

打到47關草津
彥根bb等等我呀，好快黎接你

試緊雙盾陣睇下守唔守到
右下之後又有鐵鍊怪

好難揀呀
自己好似比較缺弓 砲 盾

仲有連結公主，天華百劍，白貓
不過全部放置play
剩係煲御城

中兩次苦主 算唔算私人因怨

我覺得抽中都ok 用得下既
換返黎就不了

爭d唔記得idolmaster 剩係抽下女女過日晨

白貓 每日拎緊20石綜援放置+1

呢關唔好守
直接用火力壓制就輕鬆贏

初代樓主真係搵唔番？
有冇得pm 佢，番黎吹下水都好

建議弓 > 砲 >>> 盾

我就快儲到10萬石

佢好似仲有玩天華百劍
不過都係無上水果D

佢好似講過課到上天台

貓巴如果真係唔想見到隻萬里
一野拎去比7星妹改築味得囉

未話左抽到既用得下 講過點都勁過大多數6星
主萬里個AC直頭冇再玩

弓我得弘前改壱
砲就得臼杵城改壱
即係五稜郭or聚樂第

弘前同五稜郭功能幾似
唔諗金龜？

臼杵同金龜又似似地

又係

呢度呢度
不過我冇萬里（4000蚊做黨主席咩
但萬里d技同計略係for自己用，其實同倫敦塔組雙弩陣其實各有各打呀？雖然之前睇人表演呢兩隻1隊打武神
其實係歌條自幹王各自搵食

如果你想推勁d倫敦塔
應該搵d類似浜田龍咁用非計略加響身既buff支援佢好d
我諗姬路/指月伏見都唔錯？

其實兩招計略放落同一隻係咪同時有效?
如果米沢+聚樂第同時用技係咪打4隻都可以有50%無視防

掛上身嘅技只有1個 計後者

原來係咁

唔好自選萬里咁傻

輸出算高+同時3目標
本身巨滿仲有加傷buff
但射程短
我多數搭大坂奶幫佢回仲有攻擊buff狂加
浜田條龍可以擺紅格近高速3目標咁射
最近呢幾場，臼杵打氣教堂痴埋佢比佢殺人多加氣
成個攻擊centre咁

我期待姬路巨滿同倫敦塔巨滿之後會點
希望可以變左炮台要塞

不過有愛除外 親

咁點解姬路唔放俾自己？

如果無平遙古城係手 (仲要升到9X)
我今次應該會揀紫禁城

如果無金亀/臼杵係手
我今次應該會揀五稜郭

安平城可以瘋狂玩安平古堡
但銃我已經有3倍速姬路

懷念初代樓主，所以唔想揀布拉格

倫敦塔絕對強
但我又升緊隻米沢城

咁多隻最有愛係 ダノター
但佢暫時真係唔夠其他7星咁勁
揀佢就真係用愛推動、再期望第時會有飛躍式既改一或者調整
咁今次人氣投票上到第2位
希望DMM會重視一下班課長民意啦

唔諗啦
就你啦

金龜其實會唔會好過五稜郭
有冇巴打有兩隻比較到手感

有無見過人帶兩枝大炮上場

炸到對面稀巴爛

打算食姬路個特技咋
計略食唔到
倫敦塔自己個自私1.7攻擊真空期10秒
無必要浪費/撞左

如果我有勁法城
3倍比法城玩高速無視防禦好正
當然比番姬路女女用都ok
但太好用太多可能性啦

群P 一定係五稜郭勁
因為可以buff全隊

金亀係食自己的
攻擊力係勁
但幫唔到隊友

跟本你就係鐘意ダノター
唔好諗啦 唔換一陣見到佢up果時你又課到冇錢開飯

我成日用佢 雙地型已經無得輸
我主力雙大炮 d人話佢清兵弱 對我唔係問題

相反佢射箭無視防 極高防敵人 我大炮陣打唔入 佢射幾下就ok

還是種田適合老夫

好想被佢射

係唔係同我講緊 我平山主力隊伍

提你少少野
呢隻Game第一重要係氣,
金龜可以自己打氣, 但五稜係無
而未強滿係發動唔到特技, 所以你放五稜就一定要谷晒氣比佢

無濱松既話 優先度其實好低

五稜郭真係諗得過 但冇男人幫佢開技

我臨時砌一隊先
正常應該用大坂

我都係咁諗 所以仲未揀到

3個鐘百鳩幾個回覆

大炮無打氣 (我未用過)
咁耐我都係用金亀同臼杵
所以想像唔到無得打氣既大炮係幾難巨滿

我見ptt 都好旺呢期
過左3周年又靜返ga la

咁又諗左成粒幾鐘
有得揀反而仲煩惱

之前隻6星又係諗左我成晚

水城場我有時會用臼杵+小倉 雙鬼拍門
不過氣真係好緊張

小倉......
永遠懷念

post box

五稜郭無計略 應該好些少
炮成真係得佢三個會用得落手

又post?

應該冇Buff冇炮冇盾冇杖 (杖覺得唔好用 要扣住唔巨滿)

想問下呢3隻有無用

打hard都守到咁
倫敦塔真係好勁

爆機隊

奶算啦 一係倫敦塔

紅色圈住果隻唔錯的 (聽聞)

真係勁的
我都想要

其實我隻成都出左退左次 前面鋪排果陣 回唔切氣比佢

基本上係自己一個 同D玩具 帶走隻王

5隻7星
我琴日都話佢只係未熟 一定夠打
加多隻奶 同1隻後備盾 夠打到49

隻奶下星期3周年課新手pack 拎大阪架啦

弩之前又真係未諗過研究下先
(之前用萬里手感唔好)
奶想等49大阪 二奶就已經諗水府 另外兩隻7星奶好似唔太吸引

用佢換走岡豐城o唔ok
有幾隻buff攻

輕鬆爆機

已經卡左係23度

痴線 仲有隻自選
不如你都係揀萬里啦

搞到我好亂呀

響巴都玩得好快

可以睇下人地既片參考一下

或者等其他巴打幫你諗點打

Po3 #671 咁上下 有佢地之前既教學 琴日睇完

其實我唔熟岡豐 （因為我無）
你係巴哈比較下兩隻，再決定吧

唔好認真
萬里講過係想罰你小隻7星

我覺得係因為太低lv啫

咁就升高少少再挑戰啦

認真
我覺得你可能金龜係最好, 你隊野太豪華
但得彥根加氣 會慢性唔夠氣
最佳解決方法係6星柳之御所/濱松 但無理由叫你選6星
咁7星打氣相關得返金龜同紫禁 但你已經有成都 紫禁優先度低D
或因應你唔夠氣 可以選擇聚樂第幫你涯過前期

輸出/萬用既話就姬路
不過都係個句 你隊野基本上係爆機隊 睇樣/鐘意既CV啦

睇樣+CV就 姬路同金龜 呢兩隻

過到43啦
最後要出清洲城龜埋一齊奶

好多隻7星。

試下試下就過左

金魚同肥仔好難搞

見到有周年event 留定名 聽日起身試下玩先

有姬路應該唔難既
3倍速真係可以解決好多問題

歡迎呀

一早起身按兩下就無晒體

連埋收信求簽個啲動作都係一分鐘內完成

咁我又無咁快既
但就算慢慢玩
5分鐘內點都完晒

搞掂 搵隻弓預先磨金魚
Boss 對住錦城+姬路行唔到埋身
最難果下係正面雙肥仔 一野推死巨滿卡美洛 試多兩次捉時間開無敵先唔洗死

貓巴應該好快就搞掂49

差3關

係咪得我一個覺得46關好難？

新手最後十抽 丸亀城 同 松江城

松江都唔錯

依家再打應該會易好多
果時差不多全隊誇地形真係打到嘔

但係我前排出2槍1拳好似好FAIL
定留黎做第2隊

留住先
水地形總有機會出

而家個陣咁樣 岩岩拎3名城 換大板定彥根好
另外自選有冇推介

已經覺得冇彥根就直接彥根 冇奶用3星頂
我8隻AC(大部分玩委任+抽城) 都係直接彥根先 冇彥根唔識玩隻game

彥根啦，你既人腳火力有啲不足，奶可以下一步再諗

自從有左彦根之後
認真打既場入面，我好似都無試過唔出佢

笑左

次次人氣投票都第一
唔係無理由既

e+我打平城場好少用彥根 因為有紫禁

46試左兩三次
Boss 又係俾錦姬屈到冇左唔知大唔大力
我自己最難係勁多紅色兵衝殿(冇足止角色)
之後利用德川大阪群體1.8倍清兵山就過到

玩城娘無彥根唔識玩
利申以前玩左成年都未試過有一場係無上彥根

我都係呢兩日做7星資料搜集既時候
先明白到紫禁城有幾咁強大
拳城既頂點

明明新手仲可以用鹿野城 係咪e+打23太易所以冇人升

鹿野唔易出架 8隻開得黎玩下既AC得2隻有鹿野

有埋浜松就會慢慢退化成無腦殿
開波 > 放彦根同浜松 > 浜松放計略畀彦根 > 特技觸發

都話依家個個都係一隊SS 級既起手
仲邊有我果時一隻7星都無
用成隊BBCC 咁玩丫

我錦城配姬路未試過要煩煩惱近戰Boss

無料果張7星諗好左

假設3周年仲有課金自選7星的話
我又係時候諗下揀邊個

安平 / 安土 / 錦 / 倫敦 / 五稜

去到分屬性隊已經另一個層次 暫時只有資源一隊打哂

換多張老婆s突破

突破用羅紗得啦

果然係課長

開頭覺得煩
玩耐左覺得正
唔使用死一隊
多d城娘有出場既機會

你就...倫敦架啦 岩你口味

係 都係d歐洲野

問題係反正都諗緊課多張7星既時候
當然要資源運用最大化
無理由羅紗做到既野，要用10000円去做

蘿莉塔

想整一隊全蘿莉隊

即係十字路口用槌好過盾？
強度輾壓 最勁果d響哂度架啦

我都準備47

你好似冇弓箭? 點打飛魚? 弩打都有加成?

冇 得弓打飛有1.5倍

其實浜松招技係點 見你地話好勁
睇極都唔多明
我好少出佢 見佢成個男人咁

Me首席愛將黎架, 未改一都算好猛
希望改一之後多d驚喜
3箭咁無隻亂射真係乜都掃低哂
上埋buff 將戰爭機器谷到極致啦

用3點氣真直接幫人開被動技出黎

咁我應該換五稜郭

築城築到5個鐘好期待

用鈴啦

我以為貓巴打到前過我tim
呢關感覺仲易過42少少
D位可企得近d互相照應
最尾剩番天鵝盾妹頂住，再倫敦塔怒射

依家人手彥根嘅情況下仲有咩必要用鹿野

我如果有浜松會想換五稜郭
但如果無姬路都係姬路優先
而且有無弘前城 功能同五稜郭幾似

巴打除左玩4日4個免費十抽
下星期自選7星
真係考慮清楚揀邊隻呀～～唔明就post box上黎大家研究

過左啦 信長依關極難 難到我要出清洲改地圖

用黎唔夠LV時幫手拎彥根 之後退休

一齊加入倫敦塔後援會

我打完23都仲未有鹿野

弘前有呀 我主力黎
槍我自己有クロンボー城同高天神 所以無諗

暫時打算新手pack揀大阪，自選揀聚樂第

巴打都打得好快
應該呢2日衝到49啦
不過愈黎愈難
真係要試多幾次擺位時間
練度都夠啦
可能有2隻左右換夾地形妹入
睇下你47點佈陣

其實佈陣位置圖都有參考價值
雖然有機會換位

拍左條無咩參考價值既片
一陣UP埋放link

有弘前考慮其他? 入左五稜郭你就要走弘前
6星凡人冇得同姬路神比較架 外掛級數

一陣睇我條片
你見我好似白痴咁玩
就係被浜松搞成咁

慣左用倫敦塔高壓射爆
因為本身高攻又1.7倍，只要上夠buff就射得死肥金魚
本能寺（44？）有好多條金魚一開始未飛，泊埋一邊
我有隻分身杖妹會派兩隻去炸到佢開始飛
有條未飛已經死左

有時倫敦塔守唔哂個邊，就用杖同法圍dup
我本身冇上得場既弓

我想問google play 版轉dmm 會唔會無左啲石

第一時間諗左你...
被浜松男人搞

已經拎左既石會隱藏 開返G APP就會出現返

要黎挑戰低星過關用

新手pack 大坂好正路

自選有愛就得
聚樂第本身都勁

我叫隻指月長門(第2隻要開姬路內掛追時間)磨到金魚變成粉

鳩玩同埋依家已經升到太高lv
唔好睇技術
睇企位就算

岩岩玩左陣 抽左2日免費10抽
抽到D果D 5星睇巴哈評價都唔差

咁就好，我岩岩艦c 課完戒指仲有3千yen剩，課到2 千就可以買新手pack

都ok既
升高LV 都可以一戰

我都開始戒

搏黎緊果2日可以抽到7星

an機成日彈game
用電腦玩穩陣d

祝巴打好運
有7星會玩得開心D 同易玩D
但無都一樣玩到
但就辛苦少少
同要花多D心思

AN機都彈??
第一次聽

覺得好玩嘅 有多部機可以試下刷7星開局 開GAME到10抽好快 刷到勁就轉玩果隻AC
依到嘅記錄保持者刷到3隻7星開局

有幾招特技真係影響遊戲系統 岩殿山 清洲 浜松之類 成日用得多會玩壞手勢

我都第一次聽
AN機玩DMM APP啦 仲玩G APP?

個位巴打下星期轉機率應該可以十抽6七星

痴線

好想課金。

岩殿山：「來互相傷害喔!!」
清洲：「我色盲既....見格就放」
浜松：「殿....你又早洩了」

建議點都忍到星期二先

我依家用緊模擬器玩緊
如果想玩落去可能等下星期7星率改左先再抽過

歐皇MAY 召喚

轉機率之後應該易D 刷到7星

但對我應該無咩分別 (非洲到入晒血)

都係 改2%應該好刷好多

你俾姬路BB吸乾左

零既幾多倍都係零

無3倍速唔識玩...

清洲係搞到成隊人都色盲
浜松唔係早洩係起機
問題黎啦...浜松=男人 對象城娘=女人 好似搞錯左D野

條片無人睇

定係如果有第二次自選七星
我應該要隻勁弓聚樂第好d

我係唔係要考慮下星期試下再刷個幾隻7星再由頭打 張自選七星券唔知計幾時登入

我下星期二等佢出3周年特別pack
1萬yen 已入itune
希望有多一張7星飛

課埋烏城PACK下星期再課啦

哩度入面最優先改築係咪平遙

第一隻你講左係姬路架啦~
第二隻你冇弓 聚樂第囉 對空都重要 唔好萬里啦

キン巴打
明珠台星期二晚做有套wild castle
介紹外國城堡
有你最中意既天鵝堡
你星期二忙到飛天啦

9:35pm

咁正??
幾點做??
唔知返唔返得切屋企睇

希望返得切

5星的話
係

有多部機刷下開多隻AC無壞 反正主AC 都係幾場熄GAME
我諗緊打消全AC都拎姬路 如果隻隻都姬路 咁同我主AC 有咩分別

你應該試多幾隻唔同既7星

係公司 睇片食流量

其實打咁耐 ， 雙ac都未試過認真練隻弓
係最近副acct抽到秋田
見有d巴打都推佢值得谷上去
仲有岡豐？d buff好似都唔錯

咁有wifi先睇啦

D分身會開始諗配返佢地岩用既7星 而唔會一野諗姬路

去左飲茶，番去先睇呀

秋田/岡豐 都幾難揀 岡豐直接+100都幾好用

如果4 星呢

岡豐山城少數buff. 秋田就算唔計佢範圍buff 本身都夠傷 要揀一我會揀秋田先

比兩老捉左去飲茶

歐皇早晨
我上面講述緊你事跡

Same 我呢家打hard都係睇住人地片再跟/改良

歐皇

秋田係我最高Level 既城娘
5星要改6 好輕鬆
所以改築唔係問題

5星羅紗比較易入手 (活動有時特別戰功會有)
就算抽重覆，都係5星會易過6/7星 (抽到你都可能用黎做改築肥啦)

5星コマネ又畀7星コマネ易入手
所以綜合以上
強力既5星係幾「速成」既戰力
改 + 突 + 升 都唔會好難

秋田平山弓、平山弓勁過佢既都唔少
但秋田用落其實幾順手
佢無計略、所以用氣已經比較少、弓城本身用氣又係少
所以好快就已經可以巨滿開特技

平山地形可以上場、初期如果無太多專屬地形既遠程城
就算帶埋佢誇地形打都可以一戰

範圍buff攻 加敵人受傷害
都算係實用既技

你問我佢係唔係好勁?
用既感覺絕對無 姬路 金亀 平遙古 even 臼杵咁有破壞力
但就係方便、順手

而且秋田城好QQ呀
QQ又好用、真係唔練咩??

打死都唔過關 初見試下就OK
前期唔難 而且你插滿小安平仲有咩關係過唔到?

今朝改左佢

我會揀會津若松
未有姬路之前
佢係我既絕對主力

我想完美過關嘛
有時仲鋪緊囡囡 某間屋就爆左

你跟本鐘意秋田
我記得明明未改築到咁勁時你已經升緊佢

咁你換走鹿野啦?

柳川改好野黎
不過你有彦根之後
佢出場機會應該都少好多

換走左好耐了

就係想開委任先要走場唔過關
過左關返轉頭入場費好貴

見佢好樣

Ic

拎弓黎同大炮/銃比係冇咩意思
唔夠氣既地圖本身都好難巨滿炮城
但弓就冇咁既問題 所以炮大部分都係主打手 弓係偏輔助 但秋田特技係主打手級別但竟然係範圍buff. 所以其實真係好撚勁

都要彦根改左自己包2隻先係
2隻打氣幫唔小

但問題係我唔知換走邊隻

係
本身鍾意秋田呢個地方
隻城娘個設定又可愛
用左都唔知幾多場了
「殿をいじめるわりごは誰だ！」
呢句已經聽到洗晒腦

小倉唯

秋田加完攻加傷
好似已經超越左駿府?

你既煩惱果然唔同我地

記我你好似唔夠氣 要搞搞佢 冇氣幾勁都冇用

巴打有道理
好難咁樣比

但秋田對上比既
係咪長門指月城會勁D??
我見巴哈係咁講
講到ダノター連長門指月都不如咁

弓城頂點應該係聚樂第
要打氣就柳之御所
要無限距離BUFF 就弘前

呢家有彥根 氣都ok

長門指月招技係幾好用架 加攻加範圍
可惜我隻長門指月同姬路一個AC 只有做姬路CD果個空擋

Yes 其中一個升佢原因都係因為cv

未改得1隻 仲要冇殺敵加氣城 應該就唔多夠 好快你就知

改壱
特技が「古代沼」となり、双方の効果が純粋強化され、味方への攻撃バフは20％、敵の被ダメ上昇は15％に伸びた。
そして防御無視の場合なら「1.20*1.15」でなんと38％アップ、☆7もかくやという数字になる。

具體要睇埋對手幾多防 愈高防秋田會愈低傷（因為白值攻唔夠高）
至於長門指月有降傷buff 類型唔一樣
只係同ダノター 一樣係平山/水先至會比較下

駿府自己+30%攻
秋田就範圍+20%攻 敵人受傷+15%

我無仔細研究
受傷條公式好似係 計晒 攻 - 防之後個實際傷害 再乘上去

咁可能真係超過左駿府都唔奇

名古屋係49關等緊你

或者咁講 大家都115lv既話我相信秋田會高傷過駿府

如果咁理解
要加多隻減防既一齊出
先真正發揮到實力

115lv....
好漫長

但我有姬路咁係咪唔使升住先都得，都係平山鐵砲

如果要換應該得秋田換得落黎

唔記得左你有姬路
不如你跟rare sort 多次cap多之圖望一望

好

貼box黎睇下
弓好似留1隻好D

飲埋茶就課隻大阪返嚟

巴打第2日就出手 好有潛質成為新課長

諗住長玩何樂而不課呢

以前玩過係唔同 堅定好多

以前我係無課，因為最初課金0著數，剩係拎去抽
好似玩左成年都係指月伏見岩岩出果陣課過一次必6

依家隻Game 變到好佛心...

真係玩咁耐
都未見過有一隻Game係將d 最珍貴級別既角色就咁送

下星期課果個PACK 有多D野WO
忍多幾日啦

5000果個pack? 多啲咩

好彩你提我

如果唔係我晨早課左啦

呢個唔肯定之前買過既
會唔會reset 可以再買多次

我以為你已經課左

好難捉摸啊

真係痴撚線
睇真d
原來除左送自選7星之外
仲有：
ツバサ (特) X5 >> 食1隻30萬EXP
羅紗(改壱) X2 >> 7星突破上限用！！
ススキ(改壱) X1 >> 7星改築用！！！

佢又唔講 快d講我課夠兩次

※2019年3月19日(火)定期メンテナンスまでに既に各セットをご購入いただいているユーザー様には、同日に追加分の特典を配布いたします。
詳細は3月19日(火)定期メンテナンス終了後に更新予定のお知らせをご確認ください。

會補返

咁我應該改左彥根先？ 多d氣

其實有講

即是可以安心課？

正！！！
「如果想開心、為什麼需要等」

係，3/19前買左pack 嘅話 3/19更新後會送

睇下你到時自選邊個
最後先再決定吧？？

即係我之後會補返10粒石 + 20粒千狐珠
都好

你一定係改彥根先
除非你選安土

咁因間開dmm課了

如果下星期二 金亀 / ダノター 開改築
咁就係最完美既畫面了

如果ダノター 改完都唔算好勁的話仲換唔換

棄驚

而家係諗金龜定姬路
個注目2pool仲響度 下星期應該課完金射曬落去
睇下碌唔碌到隻姬路先 再決定自選

痴撚線營業
感恩到爆，唔課金都唔好意思

揀完個老婆返黎
可以即時改築再推到上105LV

彥根 聚樂第 姬路 大阪 改邊隻先

最泛用一定係彦根

3週年齊齊揀老婆

突邊隻先最頭痛我應該安土

信你
彥根bb真係好叻女，一直都係神枱仲要成日buff
佢同名古屋兩個真係威足三年(大阪最初係垃圾)

見キン巴咁大推，等我試下練下秋田先
同埋弓真係用氣少同打飛行懂好有幫助
主ac 就真係仲未抽到
勉強用倫敦塔頂住先

25H 打到出曬手汗
對面勁多遠程(法師 炮車) 又高攻又打得遠
打到我係咁退走D女女

彦根：
最重要除左多隻貓、仲可以用少左氣，因為場場用，所以順手好多

姬路：
強 > 更強

聚樂第：
buff 勁左

大坂 ：
多埋加血

最重要係彥根靚

唔信你會為個未入門嘅女人 放棄原本果兩個

咁諗
姬路係內掛係Bug
金龜如果睇殺敵加氣方面 有其他城可以頂住先 6星柳之御所 5星臼杵/備中(而且3隻都好好j)

兩隻二選一的話
一定係姬路啦

始終人氣投票第2
我覺得dmm 唔會太亂來既

除非你做埋石油王一直課金
否認每星期抽首次25石 儲非洲珠直接換應該最大效益
第2次開始50石好快射哂

即係而家抽左果兩個注目25石好D?
原來每星期重置?

真 除非有step 否則要善用資源就唔會抽50石

今個星期仲係1% 明知下星期2% 我就唔抽住啦

我所見就每星期換走1個池
新池就會有首次特價25石

42關唔夠打， 請問有咩組合推介

貓貓我都係鍾意金亀多d

咁唯有抽埋今日個池

我跟呢個咁打 好輕鬆

正常真係唔會抽50石....

隻Game 慢慢玩
真係唔需要急在一時

爆死左

出上赤坂

呢關放岩個大砲已經贏左一半

冇炮
第1次打俾鐵鍊怪打到喊出黎
我E關都係用清洲改地圖過關

已課，唔知必6 10抽會出咩

集氣

其實唔放炮
就咁一隻弩或者銃應該都夠做啦
都係預先清左果幾隻鍊怪姐

我隊同你隊完全唔同 得彥根姬路
我冇炮冇盾

招計略都幾特別

NO.318 上赤坂城
特技是自身攻擊+27%。計略為對大範圍內敵人造成傷害(1倍)並行動倒轉(持續5S CD50)。特技單純高額攻擊強化，論輸出好像也沒特別優勢就是...。賣點在於計略的行動倒轉，和品川台場是一樣的效果，效果中的目標會在持續時間內往回走，但上赤坂城是指定一個範圍，實用面上高了不少。評價A

之後再掂了

無盾就用法城拖慢爭取時間

慢慢啦
呢D 都唔會係主力

出男人
(真祝福黎)

評價得A係歐皇眼中就無用架啦...

我都忍唔住課左大阪了

果個十抽就唔好提 抽左隻成隻機械人咁既囡囡 直接SKIP左

你睇左表面，無睇裡面

個PACK 有4隻EXP 6星神娘 但比6星食都係得30W EXP?
記得之前唔係話食岩有60W?

吉野？
出奇蛋
試下打開佢

丸岡

井上麻里奈OK既

吉野里係隻game最正嘅蘿莉之一，不過唔岩你哩啲大波怪

ARM 唔大波我唔好

直到我遇上london tower

手上兩隻6星都係法術

咁快開估
等佢話食左先話佢知

你果隻係ツバサ(特)
點食都係得30萬

60萬仲要跟星星食既
果隻叫コマネ

邊兩隻先?

一見張大破圖就好想犯罪

丸岡，芥川山
不過丸岡我以前勁鍾意

基本上LOLI 對我係冇用

最緊要都係有愛

睇怕呢個Post都頂唔到去星期二

標題吸到客
我暫時冇打算課 拉客回報返個廠

暫時咁樣組住先有無問題，下星期拎到聚樂第就換走小牧山

多d人一齊玩開心d既
雖然係自閉game
但有得一齊交流下吹下水
會開心好多

有姬路神有氣城有奶有弓有法有減傷
已經成形啦

呢家咁樣 隻大阪可以點放

柳川未改
放上場作用不大
有d 4星太多既可以考慮要黎投資落去改築一隻4星上5星 (食7隻就改到)
法城係睇情況上場
唔係關關都必須上
有時出多隻銃/弓/弩/大炮
個效率仲高

見到你平遙已經改完一
你應該會感受到佢既威力
但因為手太短，所以放個位要好準先發揮到最大用途

換走法/鈴
遲D有隻勁D既近戰就換走埋山形城

岩岩果隻loli點睇

柳川我想改，弩城之餘雙打氣都舒服啲，但未夠15隻3星狗糧
4星有無咩推薦，都係會津若松?
法城唔係關關上我都知，但又唔知手上其他遠程邊隻值得升，就用住先

介紹另一隻Loli你識
你手上都有

NO.104 福山城
特技是自身攻擊&攻速+17%、動作後搖減少17%。改壹後為攻擊25%、攻速30%。三刀眾的上位版，無技略和高攻擊的輸出刀城，因本身有減少後搖，在攻速上是當前第一快刀。改壹優先度高。評價S

點都好過你用緊既山形城先

但係山形好J D
不過咁又要咁位去練佢 岩岩D狗糧餵曬了

同埋岩岩個PACK有隻界限突破狗糧
食左係咪會開格?>

睇你BOX 第二勁既遠程已經係會津若松

第二選擇係無咁勁既長浜城
為未來既地形隊準備

羅紗??
食左會LEVEL 上限+10
開1格施設位

留畀你最重要既5星主力
而又抽極都無重覆既食啦

羅紗分3隻
無印係for 5星 (以下唔知得唔得，但強烈建議只係用係5星度)
改零係for 6星
改壱係for 7星

係 佢送一6 一7 而家放住先唔敢用住

同埋諗到個問題
如果我食曬4粒比隻5星 跟住改佢上6星
咁係咪都會KEEP到果個效果 定要重食

留住先啦
諗唔到就唔使急住用

到有需要既時候就自己會用
不過May'n 巴應該都唔會點卡關啦 (冷笑)

keep 住的
突破左就係突破左

5星改完上6星
都係可以照食5星羅紗黎突破上限

抽姬路城個POOL中左 係咪大力卡黎
BTW 3日狂玩D體仲係爆哂 之後係咪另一支歌仔

呢隻個樣SS (好似女神宮）
我記得評價好似都有最少S

你地d陣咁豪華既
我非洲陣容

巴哈評SS
發覺D近攻夠硬頂到 但隊野唔夠力水

咁我一係照咁打住先算

過左了

打住先啦

係咪好輕鬆呢？

x2...

隻GAME核心既火力輸出絕大部份都係遠程

杖城我自己差不多完全唔會用
有兩個原因
1) 手短
放個位要放得好好
唔係就會被人打死

2) 巨滿果下會有一下有限時/有效一次既效果
變左要hold住搵時機巨滿

我覺得煩...所以無用 (當然...玩咁耐都只係得一隻，都係一個原因)

如果抽到布拉格，我一定晚晚用

你地駛唔駛咁快又一個po

ps啱啱先過49諗緊係攞埋名古屋 定攞其他嚟突一

過左3周年應該又會靜返

下星期二送兩張羅紗改壱
你突晒兩隻都仲得

名古屋啦

老屎忽表示震驚

唔知啲體幾時會用晒

btw依家有百幾石係手希望佢快啲開新pool

好快就會用晒

丸岡好用呀
條蛇可以做避雷針 清兵都唔錯

成都隻熊貓都幾正

成都條腿最正

47關果個片係キン巴打既?
右下完全唔使用盾/近戰
姬路同金龜射爆哂行埋去既移動野
好爽咁
可能真係加重火力先

反而左邊一隻秋田弓+臼杵炮都夠做

其實有彥根女女又成都
山形唔係咁需要呀?
D遠攻輸出本身夠勁
係好需要谷大D輸出，用大坂奶幫遠攻妹加

就咁睇MAY巴爭隻靚盾就真
或者練多隻一線主力炮

條片係我今朝錄既
之期玩39關之後既關入面
呢關係最輕鬆
始終最勁果d城都係平山地形
而且又無boss

贈物係咪求其送比D囡囡就得
冇太大影響

2個月110lv係咩事件

巴打幾個鐘就過埋我進度
岩岩行開HEA左陣
等我而家都打埋先

本身頭先打90要石/金既HARD打算可以委任
要石已經94X 可以收手
金就可以刷定多D先
有多拎去買神娘肥
準備星期二課金多D女女到手。一下增強軍備先

PM行開左陣即刻多10頁
星期六大家好HYPER咁
開POST文又可以準備執一執

其實都想問 100%有冇hamsup野睇

如果每種都要一隻靚野既話
我應該係爭炮(一隻都未有) 盾有隻5*
近戰鎚其實 實唔實用 到而家都未有勁鎚

打23H係咁手殘

無聊走去拍片就出事啦
搞到DMM版拎左粒石

優先送畀你最主力既囡囡

改築前可以送到 100% 親密度 > 整體能力 +10% > 送1把武器
改築後可以文到 200% 親密度 > 整體能力 +20% > 送石

因為直接影響能力
所以主力絕對優先送到滿

執晒啦
應該暫時都無咩野執了

可以入圖鑑睇圖聽聲
(但無hamsup野)

我先得117痴線佬

範圍攻 清線能力一流
缺點 食氣多

1粒無所謂啦
要黎開倉都得

睇落弘前同米沢都幾好用

越講好似越多城要練
而家諗緊響我隻杖同鈴之間搵一隻換出黎比大阪入

最正路係咁

出太多SS嘅煩惱

時間停止果隻？

標題夠吸引
不過唔課得金 唔係我都想課下 好似幾抵吊咁

唔課都一樣可以玩到啦
送石送7星既game

我已經再睇46關
都係無咩頭緒
唔知可以點過

唔記得

洗唔洗咁high呀, 會唔會1日就1001

因為姬路真係内掛
多飛行就幫長門上電
鎖鏈怪就姬路自己上電

比你地講到又想換姬路

時間停止果隻好用 主動被動都係時間停止 唔洗扣住唔巨滿

有咩特別姬路係首選
近戰應該係紫禁

參考左キン巴
重火力都係擺響中間偏右好d
右路玩直城計
谷哂氣巨滿左倫敦塔同所有輔助妹先

查左係佢

NO.198 ユッセ城
特技是自身攻擊+20%，發動當下全體敵人無法行動(5S)，改築後增強計略效果。計略為對特大範圍內敵造成傷害(1.5倍) 改築後2.5倍 範圍上升100(超特大) 並暫時停止行動(5S) CD60。杖城高攻擊特性使技略的輸出也很漂亮。主要賣點在於特技與計略的組合技可以停止敵人至少10秒的行動。改築優先度中 評價SS 停止效果加分

重爭最後一下
應該早少擺埋個槌清下怪
倫敦有埋巨龍其實已經射得好快
係唔係太勉強左佢
如果多隻姬路就岩岩fit

之前有個巴打抽過
個時話係時間停止妹
不過計略1.5～2.5倍傷係好有用
我都覺得值得煲

我有隻分身有
咁多AC唯一入杖既杖城

其實我遠程好勁 諗諗下好似換返近戰/炮手好D

因為右邊係要打鍊怪
唔夠火力會好麻煩

好似都唔錯

咁又應該唔會

岩岩試玩錄左條片upload緊
依家返轉頭玩就可以用等級輾過去啦

發現自己真係極易手殘
24H搞左勁耐先全藏無破到

玩得多就慣

46難
都係即興鳩玩
有興趣可以睇下
我玩果時用1速
大家可以係YOUTUBE用1.25/1.5 之類去睇

照顧親密度100應該可以晚晚同女女H先岩
日頭就上陣作戰
夜晚就同殿夜戰

屌
我隻四稜郭唔記得裝返武器

同人本想搵一本都難

柳卿招計略又用到錯晒
應該畀大範圍既用

玩到好柒

unun下禁到巨大化

如果有艦娘 1/10 數目既作品已經好滿足

可惜真係無

p站都無咩人畫

無啦
真係無咩人氣
無辦法

我係大圖書館都係見到得幾本
其中一套係金亀城

過左未？
盾唔放右邊打鎖鏈怪？
我發覺入多隻奶就穩好多 定係大阪可以奶雙份？

尾二關險勝
一開波連彥根都唔放就放姬路先
點知真係計劃通
Boss先殺彥根俾機會姬路反殺

打鐵鍊怪之前真係準備好起碼有一隻遠攻係巨滿用緊特技同上buff先
幾個妹未上齊buff
好易一齊死(佢個範圍攻劈幾野就可以大破哂d女女
用避雷針都唔係好擋到

用新手pack果幾隻神娘升左彥根同姬路先真係輕鬆好多

只差一步
加油

有呢兩隻已經輕鬆左一大半啦

新出果日好似見到大家講新果關唔易

有埋大阪 你已經爆左機 過幾日就會係49見到你

其實唔難

暫時推到26H
我印象中以前主線都係推到32左右，依家唔使一日已經就快追到

打完就覺得唔難

嘩 49個地圖好開陽

隻Game都出左一段時間
依家佛心送得野多
玩落自然順手好多

hea玩到而家推到28 N+H

N宜家打到38

最難係要小心騎馬同火箭敵人
左面既雜兵，壓力大過右面
以殿無傷既條件下
有d難度

開始變得好玩

岩岩搵到條以前拍嘅32H片，應該就係果陣棄了

下次我去老秋虎穴果d留意下
有好野再通知各位巴打

準備定星期二打武神降臨先

前排係melonbook 搵都唔見有

如果大家既熱情可以谷到出多d同人工口本子
多d人入坑
然後又出埋漫畫動畫
咁樣就有機會爆起既

其實講日本名城好多同現實聯埋一齊
比艦娘果d睇唔到既二戰艦更加實在
分分鐘又會hit多水聖巡
應該搵地方組織sponor下就差唔多

我覺得就算唔pvp
如果有機會有d event合戰係player合作打d大關一齊玩就正
各自出4隻打大地圖
或者癲d
2個大軍團 一邊攻一邊守
ok ff完畢

應該推返N先
呢幾日主要睇緊成隻GAME點玩
都唔係好落力打 係咁委算

FEEL到會有好多搞事豬隊友

有冇巴打可以評下呢個首抽 用哂4次十抽 得2隻7星

屌，27H個全藏臨尾香

係咪近門口果個呢
我都比佢玩左兩次

你隻劍係全game最全面既劍 （人地咁講）
有柳之御所打氣城
我覺得唔失禮可以玩落去

記得衰左要走場
唔係就無左1/5體打一次

我真心覺得無乜可能
要爆一早就爆左
唔會到第3年先忽然間爆起
我無咩期望
希望佢可以畀我玩長少少時間就滿足

1,2,4 SS
1好似可以自己一個打一條路
4仲要係好用既打氣城
3 S
唔錯啦 想刷就玩住E隻再慢慢刷分身

我要戰功 好難
怪仔1刀就收工

盾/法爭取時間
避雷針幫殿擋

岩岩過左
個倫敦塔火力輸出據點擺過少少爭好遠
所以練好隻倫敦塔絕對唔會令人失望

轉角位屋頂本身有浜田，兩邊弱化敵人
倫敦塔前藍格擺教堂吸氣，狂射其實回收到好多氣
大坂奶要中間位好重要
呢場起碼支援到倫敦塔+臼杵+舍農索（分身杖）
而我隊野多數用大坂奶+浜田谷爆倫敦塔
所以呢3隻一齊行唔會離咁遠
不厭其煩再講，倫敦塔因爲有自帶計略必用（真空10秒only
好難再加計略buff
所以浜田龍避雷針buff+女女特技buff好岩用

本身右上右下兩個路口都用盾
但我都同意キン巴講咁會唔夠火力
所以盾留右上，因為有騎兵衝，一定盾截
右下響後期只用槌
有幾浸突然好多怪水浸咁衝出黎，仲有飛行怪
倫敦塔加埋1.5倍速再自己計略先得

睇其他人評價
倫敦塔係未改築上8星
已經有人地8星既實力

冇盾 得錦城

有無計略係減速？
用埋佢

所以我12月響高知城門口第一個十抽就出倫敦塔
個時開始我就知一定要練爆佢
抵我日日夜夜又用佢又吹奏佢
多謝高知女女
早知留個位比高知女女

台仔吹奏倫敦塔文
寫得唔錯，幾好好中肯

弩之頂點 最柔弱同時也最強大
背後的存在絕不是裝飾
烏鴉在 國在 烏鴉飛 國滅
d人設真係好
小loli但咁強大靠d惡靈姐姐

都仲係錦城
計略為大範圍內敵防禦歸0、移動速度-50%

當然啦，一直都係咁玩
以前無初見1/5、失敗1/2果陣打到想死

咁勁
咁係咪要諗諗自選7揀哩隻

呢關每邊一隻拖住幾重要
用埋避雷針再拖一拖就OK

係可以考慮既
不過都要睇你本身最缺邊類型既城娘
同你有愛既係邊個

重玩48 難
唔記得帶打氣城 (即係無彦根)
苦戰之下被人打爆埋個蔵
勉勉強強過到
錄左片，有無人想笑下??
有我就up

想問下邊幾隻有用可以升左先??

暫時見你升緊果D 都算係幾正路
等其他巴打補充下

喊出黎

打到有100石 跳兩下落去注目2就一定有隻6星UP
好想跳落去呀

唔好 係衝50都等活動

絕對唔好傻

差少少

嬲嬲地去買30000EXP打爆埋隻備中再去殺過

30000 EXP 要黎升設備好似抵D

長玩既話設備遲早升爆

300000 先岩
特價30000用哂黎升尾山同平遙 兩隻唔高唔低 唔想食300000

10 LEVEL MAX??

加油

係咪有時有step抽送ススキ

係

升滿左咪無野做

第6 step
25 + (50 x 5) = 275石

唔係好明

其實錦城我都有考慮過
但如果出埋佢就可能放棄浜田上陣
如果要一齊上
就應該驚攻擊女女唔夠輸出能力...
不過錦城都好似幾好玩
我諗打boss會好快秒ko

ok

有時會搞一個叫 「8階段」/「行8步」/「爆死8次」(官方稱 8 step) 既抽蛋活動

其實就係引你連續 10抽
每一次10抽都會有額外既、預先確定既獎勵
頭先響巴問既ススキ(改壱)
好似果表入面所講
當第6次10抽既時候
就會送上

我反而想睇你認為係砌得最岩打呢場既陣式去打
用埋最勁既7星女女都冇問題
強力輾壓會睇得爽d

好 明白了

忍手呀巴打
除非你真係對300千孤換7星女女唔抱有任何期待
(每次1抽就計1千孤，25靈豬十抽都係計10千孤
7星wo 7星wo
仲要可以自己揀黎換(當期pool有講既注目城娘就換得)

可能會變左全隊都誇地形

屌你lag左下就死左

我覺得岡豐，荻，備中松山，大洲
呢幾隻中長期都會用到，keep住響陣中上場打刷exp先
其餘女女勉強左dd，不過呢個階段協助住打都ok
等巴打之後再抽到其他上位女女可以換入

去左23之後考慮一下揀彥根增強近戰火力
或者大坂奶都ok(支援咩人都岩用
再等你其他時候抽pool希望中d火力輸出女女
eg大炮/弩/杖

法城黎講，如果之後仲未見有岩用既但又要應付boss關
你box有隻叫宇都宮可以頂住先(當然到時要練下先上場

感受到右路果d激戰情況
右路大破左3隻?
係唔係除左錦城，再加多隻勁既法妹守右路?
但又要平衡番火力輸出

次次睇人用高階+黑科技打d我未打贏既關會好爽(或者叫做虐怪,花式玩弄d怪
當然最重要係睇敵既預設路線/出咩怪
再睇下自己個隊同一情況應唔應付到
有時又好難話跟足你地d勁巴擺同一隻女女職我都會贏
始終女女唔同練度唔同結果已經好唔一樣
再講
要過版其實真係好多方法
知道唔同打怪佈陣方式都幾有趣

可能考慮下擺d唔同關既佈陣圖留個底
通常擺好應該好少轉位既，簡單參考下不過好似model answer左會唔會影響後玩既巴打樂趣

係啵
金幣既話 有冇咩係抵買既

依家卡住左係21應該要升下lv先過到

我估點都應該買改築啦

剩係買上半部份有做特價果D好啦
我自己偏好買贈物 同埋 ツバサ＆白泉 (要黎升設備)
開頭玩果時順便解埋設備既Level任務又會有石送

岩岩試左用唔岩地形但高D LV既隊打
死左差不多半隊

岩岩打左49難, 右路比較硬 有無視防(紫禁 鄧諾克)既放右邊會比較好
不過最緊要都係中間個隻奶 同要避雷針擋

可能係要放棄浜田
我本身諗緊指月伏見 但係查到0防係最低冇得負 所以要再考慮過

指月伏見除左減防仲有減攻, 大範圍傷害(不過要高LV, 我黎緊2隻羅莎 1隻會比指月)
咁一隻平城 一隻平山 之後又唔會一齊出既 所以某程度上 唔可以比

我係右邊你隻貓個位放法城就守到
不過好似第2波尾先放 太早放會唔夠氣

右死2隻 彥根 尾山
左死1隻 平遥

右面2隻槍唔夠硬, 槍擺2線, 1線比卡美洛同平搖頂

如果巴打21關打極唔得
可以cap張你擺齊女女陣式企位置圖黎cc等大家幫下眼
如果23前左右，應該30lv～40lv?
同埋上齊武器未
靚武器/主力妹武器可以既話幫武器合成高d

真係1日爆Post

我見你有隻平城盾 聖天使堡,
平搖頂唔到可以一試, 不過輸出又會低左

我無放避雷針硬爆左佢 你都應該得架wo

我係覆緊佢打BOSS有錦城0防果時 鈴城冇得負數 可能冇打清楚

我果時打法係
24 歌舞
29 遠攻
17 遠攻
30 主力頂右路
27 彦根 巨滿可以掃晒右 + 右下 + 左下
18 主力頂左路
14 近戰幫輕 18既主力
25 自由 (法/鈴/遠攻) 都得

18 同 30 盡量留巨大化黎回血 (平遙例外)
17 遠攻位火力要夠
因為除左打右面既法師
仲要打上面條河由右去左出現既敵人
7 盡量要範圍夠大

我梗係過左

超人巴出掃落兩頁果d 城都過到

用原本果個陣過左了

期待下星期武神關

復刻定係新關黎??

第2頁

恭喜恭喜

cls
勁到

Youtube 打御城21 有好多片
我而家打hard都係睇人地點打 再抄考下個陣

係wiki 唔見有
似乎係全新
唔知會係咩地形
無得升定先

我又第二頁

d 大佬又黎晒box

好驚，走先

萌新就快盲

帶巴打幫助開新Post

你個lv就快過我啦 講呢d

#1 有template

J 圖要分開放去#2 出
否則會爆字數
Title 大家可以自由諗下用咩

新關呀 下星期可以熱烈討論呢關

lv有鬼用咩
隻game d 體放置24小時
同30小時有咩分別

彦根應該都係鐵膽啦
可能視乎地形出多一隻打氣城先夠
武神關打氣城實在太重要

襯金銀藏掉晒d體打城娘d囡囡lv快過火箭

真係咁大回報???
想問會出d 咩級數既神娘???

我反而唔會打神娘, 打贈物武器多

放置物打氣就彥根夠啦 第二隻如果有 最理想就出多隻如下既：
平 ： 柳之御所
平山：臼杵
山：備中松山
咁氣都通常無晒問題

所以係必練

無山既打氣城

大家努力推埋佢 1日爆POST

之後大佬開post
支持

痴線 我好似琴日收工開 今晚10點爆
唔洗30個鐘

平時就唔會打 但一開金銀藏 平均每場1-2隻

睇真d
個post原來係3月14日19時開既
原來已經超過左1日

呢隻正wor
要來升設備都好

我唔開POST啦

武器有櫻花武

我印象中
我係非到連4星都唔出

前面有大佬提左唔好升設備回報低
城娘lv好夠先考慮啦

咁又係

我出過2把咋 有專武唔多需要到櫻花 但櫻花範用性最高

遲入坑表示乜鬼都無

打陣機返黎望一望就比班大佬曬

貓巴 / 重耳巴
上水開新Post啦

花式曬box

岩岩投完票 應該差唔多復刻 就黎可以幫你老婆變完全體啦

無人認頭就睇下邊個中 1001啦

我49關錦城+平遙守得住左邊
卡美洛貪15秒無敵 輸出如果有其他近戰可能仲好

姬路之後如果有得課 諗諗錦城？

希望有啦
想要果個幻想聖盾
好鬼型

May巴先癲 我地都係放第二頁姐

你問我第2頁先POST

上次復刻係7，8月既事
一定會復既 放心啦

佢超級純種歐洲人

其實總共出過幾多隻專武??

我望下我第二頁
全部都低星城黎

一到臨尾就會忽然大家靜左

最近去左長野，順道睇下松本城

又屈

你準備好開新post未?

淨係去過一次名古城咁大把

靚到好似幅畫咁
多謝分享

我個box太混亂 好難數 3次投票 每次4，5把
15把掛完全唔準架個數字

我要去食飯
開定大家一陣自己轉場

巴打影相都好靚

我都係第一次去日本既城池，入面比我想像中細，天守個位原來得300呎左右。睇黎我都係比啲acg誤導晒

Thx可以安心留言

布拉格bb

哈哈，主要係天氣好，其實夠光就點影都靚。對天鵝係專登等到佢地對望先影，如果再近岸啲就完美。

我就係見到對天鵝先覺得張相特別靚

原來都有咁多

搞掂32H，已經過左自己以前嘅進度

你會唔會太快

呢d城大家去既時候其實係咪大部份都入得去？

我去果時維修緊

淨係去過大阪城呢D假城

Toledo 個技能黃金大聖堂真身
我有D相係直頭金到反光影唔到
雖然某程度上因為我當年部垃圾電話影相廢

假??

超人巴真係去好多外國

睇下有冇開放同要收錢
同埋好多重建完入面好現代化

得幾個係全木建築好似叫現存天守

我去一次去晒咋

有機會都想去下